博格巴點睇祖雲達斯已經拎左半隻歐聯

走出comfort zone 去最聯挑戰自己

踢完一次決賽驚左🙊

最聯都歐霸決賽呀

摩連奴：歐霸盃冠軍毫無意義

有佢未必拎到喎

魔力鳥：明年與博格巴 六冠王

邊六冠？算黎聽聽

認真 其實有佢好啲？

無認真諗過
應該
今年兩冠
出年四冠
後年八冠

出年
英超 足總盃 聯賽盃 歐聯

後年
英超 足總盃 聯賽盃 社區盾 歐聯 歐洲超級盃 世冠 夏天友賽盃(例亞洲挑戰賽)

學下利利，拎6隻飛機盃黎意淫自己6冠王

唔覺得基迪拉好過佢。

但問題係佢唔走會唔會有西瓜恩

歐超盃ko你

當年ac都比利反勝，半隻歐聯也可成為泡影

對摩納哥最勁係丹尼爾 係咁瘋狂餵波